"Nu, don't let my melding van de naam je ongemakkelijk, Sydney," zei Mr. Stryver, bereiden met patserige vriendelijkheid voor de bekendmaking was hij om, "want ik weet dat je niet de helft zeg je; en als je bedoeld het allemaal, het zou van geen enkel belang.
